大學fm

係大學好唔開心，成日俾人玩同笑，可以點算
俾人玩果時真係覺得好辛苦好想喊

成班一齊笑舊可以點，又無得走

成班一齊笑舊可以點，又無得走[/quote]
鳩

屌撚鳩佢囉 驚乜撚 你估讀緊中學？[/quote]
唔屌成世比人食住 屌就最多無fd做
我以前遇過就怒屌
上到u大撚把大學生年齡 小學生智慧 高分低能

唔屌成世比人食住 屌就最多無fd做
我以前遇過就怒屌
上到u大撚把大學生年齡 小學生智慧 高分低能[/quote]
我有屌 但佢地成大班人又有fm year3,4 都有 之後又一齊笑鳩同玩鳩我

我有屌 但佢地成大班人又有fm year3,4 都有 之後又一齊笑鳩同玩鳩我 [/quote]
例如?

i mean 直接爆seed動真火拍枱鬧
當年year1比個女人搵我以前d相黎笑 以為好好玩
直撚接鬧撚到佢收皮
佢地做緊叫欺凌 你唔惡d佢地唔識收皮

屌鳩佢地然後識過班人
大學咁大，容乜易搵過班frd

例如?[/quote]
咩都有，上堂就過黎笑我on9唔識做同廢
落堂就係咁笑我其他野又係咁鳩作故仔

佢地全部識好多人唔想一入去就比成個系杯

我性格唔係好outgoing

屌明明我無得罪果佢地 係完全無

杯咪即係無視你咁樣
但佢地撚狗咁撚你

我都係想有朋友姐

咁你加油啦 仲要奶住人就要繼續俾人撚
幫你唔到

我真係驚反面無朋友呀